Milý Michale ,
Já budu studovat češtinu od Ponděli do Patku od 9:00 do 13:00 .
V ponděli budu poslouchat rádio v 18.00 .
V útery se budu dívat na televizi v 20.00 .
Ve středu budu dělat domácí úkol v 19.00 .
V čtvrtek půjdu do kina s Monikou v 17.30 .
V Pátek půjdu na nákup a nakupovat budu od 15.00 do 18.00 .
Budu mít volný čas v rano o víkendu .
V 13.00 pojedu na výlet na hrad Karlštejn .
V Neděli budu hrát tenis v 15:00 .
tvoje
